真心想問點解啲黑人冇乜暗瘡咁

如題

聽講過話佢地好care皮膚保濕，男仔就好愛做運動

DNA

生出來，你睇到咩

係，明明成日食KFC